以洗版形式於多個主題張貼XX內容，嚴重影響其他用戶使用體驗。

連狗係咪應該一早就bam柒肥絲
下次牙朗一輸波就應該filter曬小花fans既po

直頭邊個開花朗post就ban邊個啦，阻住我地討論英超

NBA狗直頭要bam IP